機場禁制令破解方法

大家可以
- 進行個人活動，例行睇飛機，到機場遊覽，與遊客交流，宣傳香港。
- 不要靜坐，叫口號。
- 不要阻塞出入口。

同埋要街坊look, 絕對不衝